今日92宗,香港人真係東亞病夫嚟

全部都係支那婆

叫雞強身健體

輸入可能佔1X宗
我估都係7X- 8X宗, 初確繼續50+

仲未破百

仲有堆黃大仙rock友
瘋狂播毒

害我冇得去新揸波

多謝老舞多謝柒娥老母